其實翠翠知唔知道自已玩大左？

你老味 比美國日本印度澳洲圍屌緊，仲得罪歐盟

仲有香港做棋子

唔會 因為知大家都淨係口交

知就唔會玩到咁啦

其實佢覺得自己係天選之人

領導中國超越美國稱霸世界

“发扬斗争精神，增强斗争本领”
“必须进行坚决斗争，而且必须取得斗争胜利”
“做敢于斗争、善于斗争的战士”

仲有基本發腐乳保障

佢知道歐盟為左做生意可以舐到盡

我話全世界都俾刁刁玩謝就真，支那未來30年應該都稱霸全球⋯

唔單止挑戰美國，係直接挑戰西方文明價值，如果西方唔做野，中共社會主義將漫延全球第三世界國家陣形，到時只會劣幣驅逐良幣。

已經無得縮 , 一縮就會俾小粉紅打番轉頭 , 只能越扯越硬

支那嘅攬炒派

700百萬港豬綁係坦克前面

唔會，佢準備本野入面冇寫自己玩大左

lone warrior 一個打六七個十三億打9你五十幾億

成日話人行錯行錯 點樣敗哂成個國家
咪又係生勾勾仲係到 仲要將腐敗傳到周圍都係
整個肺炎岀黎大開殺戒都無人吹得佢脹

美： 美共,左膠, 唔洗講啦
日：哩一代嘅日本人太善良,亦死咬住日軍侵華 南京大屠殺，只有少數鷹派主張對華強硬 但無實質作用,除左"釣魚島"比日本食硬 吹佢唔漲次外，整體無無威脅力
印：戰略位置唔夠中國&香港好, 取代唔到中國,經濟亦唔夠強, 間中打下拳頭交,無嘜影響力
澳 ：人口得嗰2千5百萬 不足為患, 人海戰術 經濟+人口我殖民

賤狼外交
食得鹹魚但唔知佢覺唔覺喝
而家支娜始終唔似清末義和團動亂時咁弱，而且外國人賺人仔賺到sir sir聲，唔會堅全面經濟制裁，加上呢個美利堅特區嘅弱勢行政長官，支娜恐怕有機會慘勝

上年我都覺得係, 今年就覺得佢玩哂了

佢覺得自己有機會贏
贏左咪名留青史 輸咗咪最多變到慈禧 過咗成百年個朵都唔算太臭

冇錯 成個世界都係為左錢
佢點戰狼都係會奶佢

所以佢同美國佬開會完全唔怕
明知你地得把口制裁

有可能，如果佢如俄國組隊？

Sad but true
歐美好似狗咁俾佢撚
新疆 香港 台灣 緬甸完全冇改變過

嚟緊仲有班臭西左膠幫拖.......

俄仔最醒,等你同西方斗到殘哂,遲啲食埋你副身家.

玩咩大
支持繼續戰蝗
快d教訓西方國家

佢同你諗野點會一樣

人地覺得中国贏緊10：0

係瘤主呢啲傻閪先ff 呢啲所謂制裁有用

一縮 就會俾黨內人批鬥落台清算。
所以佢就算死都要拖哂全黨人

佢認輸落台咪仲死，啲江派2下搞掂佢 而家全中國連香港新疆一齊陪葬唔好？

每個月都有呢啲post，死極都死唔去

習太陽在下一盤很大的棋

慈禧知唔知道佢自己玩大咗？

仲有世界大勢係左膠當道, 知道左膠會幫佢地用歪理影響局勢

天下大亂，形勢大好

包括自己

到佢死個日
支共都未滅

所以無

以前仲可以拎住13億人消費力去同單一國家嘈交，而家人地夾埋幾十億，冇13億都冇問題

小學生自己鐘意點就點，以為自己大哂，睇下幾時比人ko

加速

安慰自己唔得咩

依家最多係中國人同班常委高官收皮
佢自己反而可以打正旗號對抗外敵 做終身主席
佢唔係要錢 只係要歷史留名 唔可以俾好似史太林咁死後清算

如果有一日中國真經濟開放 自由派再次上位 佢先至會收皮
依家個勢 大大先最強攬炒派

翠大大捉緊一盤好大嘅棋

有左膠、華爾街、Big Tech
真係未撚驚過

滿清向列強宣戰時都唔知玩大左㗎

其實一路都係連登仔吹大咗

由可以終身連任果一下開始，翠翠就知一定要咁癲落去，唔係既話其他黨派見佢虛弱就會分佢屍上位終身連任最大問題係無得升 之前十年換次人 依家要翠翠死左先換到人。所以翠翠唔強硬下場會好慘烈

佢已經天下無敵, 有咩玩唔起先 ?

有評論講過點解一般人唔明刁刁卒要加速
係因為唔明/了解黨內鬥爭
其實外國點制裁都好, 對於最高嗰班統治者影響唔大
因為資產放哂係瑞士
但係佢地輸左黨爭係得死路一條

其實啲大內宣會唔會連自己都fake埋

贏了

700百萬即係7億喎！估唔到今年香港人口增加左咁多。

冇用 印太區策略不過係用產業鏈轉移印度陰乾你姐你成撚日話自己市場大做起左印度，一下連中低端科技斷供，制裁係斬雞頭一齊做你

實際冇10:0 都起碼2:0了

這句不諗

組左，出左聯合聲明。
不過會唔會口頭組隊，實質就出口唔出手就唔知啦！想像吓如果我係俄羅斯，會樂見大家打成一片，自己儲蓄實力。

未必有睇到咁長遠，但你地鬥我養精蓄銳就最理想。

齋睇表面姿態的確係。
實力其實我地估唔到。

佢俾人搞咪拎返香港新殭嚟出氣囉

一陣又用國安法拉多幾個先

俄羅斯撚會真心幫你你做撚起左獨霸亞洲。俄佬食左六份一大清國土，下一步就係攪9 佢架啦

成個皇官都係擦鞋仔 你覺得呢？

你都識講圍屌啦
根本不痛不癢

翠翠小學雞思想幼稚
賺到些少錢就以為可以超英趕美雄霸天下

他在下一盤很大的棋.JPG

經濟實力唔洗講，美帝唔出力夾爆佢根本係無敵，依家情況美帝的確係冇之前咁大力
軍事實力唔洗講，因為冇人真係會打核國家同軍事大國

所以我睇唔到翠翠玩得有幾大，依家仲係佔上風少少

我覺得佢係真心覺得自己夠玩

政府都成日叫你班友認識國情
屌你老母成日笑鳩支那又贏又玩大
事實上你見到
新彊玩種族滅絕，成功
香港玩大清洗大追捕立國安法，成功
向世界輸岀武肺無，成功
向內大內宣，成功

以一個獨裁政權黎講根本成功到傻
你睇下緬甸家下仲係柒下柒下先玩到去支那六四個時玩真槍實彈
人地支那畫面靚又得支那人民意咁去擺平你

全部都無後果，外國係咁意制裁下你但另一方面又係咁奶

6億人搵得2000人民幣
但美國3億人人工中位數係3000美金
1個美國人消費力=18隻支那

真係開戰個下先叫玩大左囉，
到呢一刻做到最盡都仲係制裁，
我唔太覺得支共班友真係好在意，
支共班友就係睇死你歐美澳加點都要仲同支那做生意先肆無忌憚，
你叫班白鬼生意佬放棄支那呢個人傻錢多既市場？班友應該睬你有味

咩為之玩大左? 家下要食樹皮?

你識條鐵咩，翠翠係未來人，佢知道曬劇本

人生太短 出手要更大!

俾中國人知道唔好得罪香港

kui然不動

契哥已經望住契弟個屎忽流緊口水

中國人做愛不帶套
買完黃豆做左最大贏家
點會玩大左

打飛機係習慣黎
手足被人拉=嬴 港共驚
國安法=嬴 支共驚

有北韓嘛
拎佢D 核彈射下囉

作為一個小粉紅 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈翠大大贏咗有咩分別。

令我地班小粉紅 totally no mood to 捱夜睇新聞嗱,我又分析下 首先美國,唔好玩啦 左膠野，穩陣

英國,,如果日出咗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到世貿又會見到面) 我真係冇睇過英國..半力夠WIN,又贏

最後一個,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又贏

玩大左？大家都係睇av，火又無得出。驚咩？

同世界和平調和的基點，也只能建立在制裁與抵抗侵略者的政策上面。
--摘自毛澤東與美國記者斯沫特萊的談話記錄《中日問題與西安事變》，1937 年 3 月 1 日

唔覺
一日未向八國宣戰都唔覺玩得大

又係啲咩林鄭其實好撚驚嗰啲

你太睇得起小粉紅

之前支爆，
依家武肺，
新疆香港台灣問題講咗咁多年，
都仲生嘔嘔，
我覺得佢係贏咗添呀。

一d 都唔大～ 中共国有底氣～ 繼續啦～ 終須一戰 ～ 打啦！ 中共国人不吃這一套，打過啦！

口講口賠正常，系蠢人出左手先瀨野。

咪係，成口一滴滴，all talk no action

最多咪呢世留係中國 射9我呀?

笑撚死

咪就係，班白鬼再係到串串貢貢既話整多幾個武肺1,2,3號出黎殺撚到片甲不留都仲得，反正今次玩到咁大毛都冇少一條之後仲驚咩

上年有人問過相同問題

大家都係達哥，驚西

人地覺得ATNA ma
要繼續戰狼

信政府唔怕的

金仔做土皇帝咪又係舒舒服服咁多年
除非佢加速到打熱戰既姐

冇一個國家敢出黎追究責任

美國做左蚑附庸蟈啦
前幾日交下口交戲就真係以為佢地會開拖

贏到就做地球大帝
輸左就鎖國同非洲 東南亞 歐洲 窮國BOBOBOY玩
驚乜?

P.S.比d咁ga對手我地偉大蛆國is侮辱..哈

有幾大
世界根本下定決心

仍需加速

唔講得㗎
世柒會話你講ATNA係五毛㗎

無制裁到政治局常委根本睬你有味

見佢最近開會弱智到要照本本讀稿，又撒胡椒麵
我開始懷疑d野係咪佢做定支那都有個影子政府做緊野
习翠翠只係傀儡黎

搬起石頭砸自己人民的腳而已，佢絲毫無損

事實証明 連登愈反 國力上升愈快 二戰後從來冇國家係談判桌咁同美國佬講野 係實力定係鳩up 用我地餘生去驗証啦

係西方覺得自己嘅價值觀重要，定一話錢重要的問題。

世界會重新洗牌！

共產黨餓撚死幾千萬人都未驚過，區區制裁怕乜

可以回到毛主席時代的美好. 再玩大D 到仲得.

人地就係靠"外侮"激起韭菜情緒黎永續執政
至於韭菜之後係食泥定食草 WFT

係唔係大部分連登仔都會成日ff八國聯軍……

制裁西方係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

佢死左至 換人 都好大問題
鄧小平 留落黎 既 隔代指定 係 畀 共党 保命， 都畀佢廢埋。

去非洲中東圍爐囉

制裁個人，仲要係啲芝麻綠豆官，隨時換過另一批 condom 就搞掂。

係做野就快
no bs let's go

樓主呢個point 19 年講到宜家😅

基本上所有大國的得罪哂

係咁同細佬講唔駛驚，出去打柒對方，
有事我實撐你。

我以為係姓葉果個膠人

除咗政治局常委，全部都係condom
死幾多件都大把人爭住上

即係香港人大撚鑊

但而家出晒面得罪晒外國人就唔同講法
阿翠唔明外國政府私底下再無恥
明面上都唔可以同人民意願相違背
以為外國同柒婆一樣人民冇佢符可以視民意如浮雲

賣啲過期武器俾你
頂住呀

東升
佢東面個d得d第三世界國家

次次都無事

八國聯軍重演 → X國聯盟都冇問題，真係當樹皮內循環係流架？

所以一定要戰狼落去
但打仗就。。。

成日讀錯字，連講句嘢、答個問題都唔掂，無德無能，不似人君，遲早畀落台命唔長。

仲有國安法 世界通行

玩大咗又點，退唔返去，一退就無面

cls

開戰都未算玩大咗

開戰輸咗個江山先算玩大咗

因為佢睇通咗個世界
只要你有錢，世界就會奶奶奶，出盡力咁奶，連美國一向都話自己係自由重要過錢嘅地方都奶緊嘅時候，就知個世界條脷已經申咗出黎準備奶。
而自己國民當見到自己國家俾更多國家制裁時
佢地又會加大做奴隸力度，令到個國家更有錢
close loop

越癲越好

玩大咗我點食

樓主預言未來二十年既事 勁到

唔係
係五毛小粉紅眼中，佢哋覺得你一盤散沙，依家我先開始贏到開巷

好柒阿

唔知多唔多支那西知道呢幾年國際發生緊咩事

咪撚傻啦，互相打嘴炮咋
真係聯手搞支那先開post啦，又話搞屎米又話禁抖陰最後咪又係縮

做戲撚:全世界都做緊戲

唔驚, 可以打十個, 好似係

期待全球一齊經歷特色社會主義的「好處」
統領地球省！
幹！
再引用宇宙國安法達至銀河系穩定！
幹！

咁多人講慈禧 但晚清真係廢 唔同而家喎
再講個陣西方都冇咁多左膠

習主席千萬不要下台 中國需要你

洗你擔心

我看一下我的本本

人地覺得東升西降
時勢在我
我地識條鐵咩

咪係 cctoy打飛機打到世界末日都唔識停 由反送中講到而家

小心比普丁放毒

講渣嘛
冇問題㗎喎

CCtoy又精神分裂

投資你就講短期呢啲就睇幾十年後，犀利

唔八國聯軍 淨係唔同你做生意都死得啦
你有今時今日都係因為世貿 真係有日得罪哂鬼佬 踢你出世貿 你仲點賺錢

你話你有高端科技 冇左你唔得就話姐
不嬲做開低端野 靠賣得平黎爭市場 有幾難取代你

鄭月娥狗奴才一隻玩到香港而家咁都仲潮吹緊，皇帝當然更加唔會認為自己既決定有問題
丁蟹會唔會覺得自己玩大左？

只係證明呢班友加埋都唔夠中國鬥

一統天下，指日可待

翠翠背後條友唔玩死中國唔收手

屌
雜種係牆入面玩d 口號式管治就話有人幫佢搞者

出返牆乜撚東升西降up 完都唔知點撚做真係以為work

支那人口咁多 送d細佬出去就搞掂啦
玩大左? 嬴撚緊喎

咩係自已

葉翠翠

你覺得佢會驚？
死果個又唔係自己
死都係係啲支那賤民死姐

真心all or nothing

其實我覺得呢兩年, 中共高官既財產 可能已經轉移番左自己國家
因為瑞士 都有出聲屌中共

即係現在中共高官既財產, 放係任何國家都唔安全

但可惜美帝咁多年黎養虎為患養大左支那。。。
依家被滲透哂，間碟戰係邪共最叻

本身靜靜雞就可以食左個世界
到時其他國家醒都唔夠力量對抗
而家又未夠料就衝出嚟俾人圍屌
人地想講和你就以為人好恰食住上搞到咩都無彎轉

想學希特拉，幾多歲之前要打晒飛機佢

佢既本本冇寫呢條問題
你唔好問得咁深啦